假如開間連登燒豬餐廳，應該有咩食

睇到某間叫連和燒豬餐廳嘅連鎖燒味舖
借連登個名搵食？旺角廣華街嗰間和你燒，門口大大隻都未見有人嘈
麵類指定用媽咪麵，腦魔燒豬腳好唔好？

燒連登仔

燒連登仔春袋

喊豬全體

紅燒豆卜

鹽焗單身🐶

仙貝配炒木耳

燒生都話正

連子

at mk ?!!??

其實食人情味啫
旺角開間燒味舖, 剩係舖租都好和味
肥叉, 燒豬, 紅腸, 油雞,豬耳,最緊要飯夠熱
咖喱汁燒鴨飯都唔錯
例湯最好係菜干豬肺湯
唔好整燒鵝,乳豬 太貴了, 食唔起